屬於和理非嘅勇武

黃大仙就係一個好例子，如果和理非喺前線撚完狗，遊完擊之後，出嚟屌狗嘅話，我諗前上前落係無問題。

btw, 講好"不割蓆，不分化"，出嚟開呢啲5毛po做乜9

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

街坊太型